uid13797 入

唔好再flirt我

自己都唔知自己個uid

邊有人會記

走啦 唔係叫你啊